飲野一定要呢個角度飲。。。。。。。。。

因為好少人會咁飲 呢個角度會同少d人間接kiss

屌你唔好飲手柄上面 ???

我都係咁諗 唔知我地鍚左幾多次呢

你老花？

應該由個柄到飲

平時見d唐氏仔都係咁拎杯

好熱嫁

屌

阿b係唐氏仔 嘿嘿

屌你老母

不如索性自己帶個杯

好想同樓豬kiss 以後都咁飲先

AGA筷子 飲桶都得

唐氏仔

左手拎杯果D人已經同你飲同一個位啦

派膠好耐無見

你不如學貓仔咁, lam D水出黎

點解唔係飲管？

笑撚死

on9,只要唔渣個柄一樣會飲到你個位啦

利申，我唔渣柄

手

介意就唔好岀街用人地啲餐具啦 又要驚又要用 叫外賣用即用即棄好過啦 做埋啲野不切實際又自己攞黎辛苦